獌=狗

冇球技仲要冇球品
1正評=1祝福 盲撐獌死全家

隊波執柒咗佢喇

-6

狗仔斷腳 狗迷死全家

咁樣贏都要J

黑哨喎師兄

咁都黑

唔撚踩到隻腳分離都唔駛紅啦

仲企到起身證明無事